太古國泰齊預告含撚

太古地產 () 去年太古廣場購物商場零售額按年跌近17%
國泰1月載客量跌3.8% 預期上半年業績將較去年同期大為遜色

升！

香港股市欣欣向榮

直上300！

股市照升 馬照跑舞照跳

太古唔係黃架咩

無咁多人買同用，經營成本少咗，升！

底褲就黃 你冇睇幾耐新聞

CX期油完左未？

信政府 日日升 身體健康!!

Pacific place 喎

支那威脅停飛嗰時太古老細上北京跪撚咗啦
跟住國泰咪第一間香港公司玩炒人玩篤灰囉

連登標準好高架 你識乜呀 唔出錢起革命軍都唔算黃

Revenue跌姐係cost都會跌 預期利好其支出結構 , 升！！！！

連登對黃嘅標準比聖基十戒更高

唔開市嘅都升升升 蝕唔少少怕咩

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

好似完左

股價都係升

咁又點照牛gel

國泰：
少左人坐 - 升！
炒燶期油 - 升！
太古：
少左人買野 - 升！
少左人租 - 升！
結論：升

放啦放啦

賭場唔開升, 邊爐門市唔開升
預告含撚=升